会话令牌是一些小文件，用来保持用户登录，而不必重新输入密码。 TikTok修复了可能导致账户被劫持的Android漏洞|Zack Whittaker | 2020年9月11日|TechCrunch 
 一旦用户打开应用程序，恶意文件就会被触发，让恶意应用程序访问并在后台无声地向攻击者的服务器发送窃取的会话令牌。 TikTok修复了可能导致账户被劫持的Android漏洞|Zack Whittaker | 2020年9月11日|TechCrunch 
 “寿司代币”(Sushi token)有望获得SushiSwap收入的股份和投票权，将奖励给提供资金的人。 SushiSwap的传奇是否预示着加密货币新一波的混乱? 2020年9月9日|财富 
 随着Sushi价格的飙升，Nomi在本周末将其价格不菲的代币在以太坊中交换了超过1000万美元。 SushiSwap的传奇是否预示着加密货币新一波的混乱? 2020年9月9日|财富 
 然而，同样的，你应该屏蔽你不希望在搜索结果中出现的内容。 六种方法优化爬行预算的SEO |四月布朗| 2020年9月9日|搜索引擎观察 
 但是，但是，背景中有一个象征性的黑人女孩，塔吉特哭着为自己辩护! 一个《Vogue》封面并不能解决时尚界的种族大问题 
 出于同样的原因，也许我们需要用不同的词来表示占有。 承认拥有的坏处|Samantha Harvey | 2014年12月14日|DAILY BEAST 
 但在这位前第一夫人离开奥巴马政府之前，坦桑尼亚大使想送给她一份表示敬意的礼物。 冥想地毯，剑和马头小提琴:给政府权贵最奇怪的礼物|本·雅各布斯| 2014年11月11日|每日野兽 
 最后，它作为德国和俄国友好的象征被赠送给沙皇彼得大帝。 二战中最大的艺术品抢劫仍未解决| 2014年10月15日|每日野兽 
 “我会建议任何候选人评估自己的生存能力，而不是只是象征性地参加竞选，”民主党民调专家塞琳达·莱克(Celinda Lake)说。 希拉里团队想挑战民主党吗? David Freedlander 2014年9月25日|DAILY BEAST 
 这是对所有从这里来的旅行者的一个标志，这片土地现在属于西班牙国王。 阿丽拉，我们的菲律宾小表妹玛丽·黑泽尔顿·韦德 
 神对挪亚说，这就是我与地上一切有血肉之物立约的记号。 契约条例|约翰·坎宁安 
 出于同样的原因，善良的公爵夫人看到她的头发变白了，她的快乐消失了。 彼此之间|阿纳托尔法国 
 我必须先看到危险，然后才会求助，而现在还没有任何危险的迹象。 安娜·凯瑟琳·格林(查尔斯·罗夫斯夫人) 
 被认为是契约所必需的标志，有时是免费给予的，有时则是要求给予的。 契约条例|约翰·坎宁安